認證失敗，請重新登入？

I cannot log in ar, why?

重新登入都唔得？

No la, clear 曬cache 重試
safari 同chrome 都唔得
我以家用緊iphone 版先回到post

我頭先試無問題，你試下f5 再登入睇下？

屌你老母

實不相暪
我係得部本身login 左既iphone 回到post
電腦版想login 都唔得

我重新reboot 又冇野啦
thx admin